如果建制派議員屋企俾人圍去唔到立法會會點？

立法會一定會俾龜重兵守住
但如果議員出唔到門口咁會點